{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24416",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 레츠"
    },
    "text": "2023年4月にリニューアルされた計30室の客室を持つ宿です。 この宿は京義中央線西江大駅、6号線大興駅、京義中央線新村駅、2号線新村駅、2号線梨大駅の近くに位置しています。 案内支援言語としては韓国語を提供し、Wi-Fiゾーンが設置されています。 各客室には1:1インターネット専用線光LAN(100メガ)が設置されており、体験することができます。 訪問客は宿がきれいで寝具類も良く、親切なスタッフの方々がいらっしゃるという評価を下しました。 でも防音は良くないし、値段と場所には満足して宿泊できる宿だと思います。 一部のレビューにはルームアップグレードと多様なOTT、遅い退室時間などのサービスが満足できたという話もあります。 宿の外観は華やかで、内部は一般的なきれいさを誇り、防音は良いが掃除人がトイレのドアを開けて入ってくるなどのプライベート空間侵害がある場合があります。 位置はいいですが、現場決済が難しく、寝具の衛生状態については意見が分かれています。 全般的に悪くはありませんが、清潔さに対する改善が必要な宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計30室の客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "この宿は京義中央線西江大駅、6号線大興駅、京義中央線新村駅、2号線新村駅、2号線梨大駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "この宿は韓国語の案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、この宿にはWi-Fiゾーンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどのようなインターネット環境がありますか？",
            "answer": "各客室には1:1インターネット専用線光LAN(100メガ)が設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問客は宿がきれいで寝具類も良く、親切なスタッフの方々がいらっしゃるという評価を下しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の防音はどうですか？",
            "answer": "防音は良くないという評価があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の値段と場所についてどう思いますか？",
            "answer": "値段と場所には満足して宿泊できると思います。"
        },
        {
            "question": "この宿のサービスについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "一部のレビューにはルームアップグレードや多様なOTT、遅い退室時間などのサービスが満足できたという話もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の外観や内部の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "宿の外観は華やかで、内部は一般的なきれいさを誇っています。"
        },
        {
            "question": "この宿には掃除人がトイレに入ってくるなどのプライベート空間侵害があるのでしょうか？",
            "answer": "一部のレビューには掃除人がトイレのドアを開けて入ってくるなどのプライベート空間侵害があるという話もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の位置はどうですか？",
            "answer": "位置は良いですが、現場決済が難しくなる場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の寝具の衛生状態はどうですか？",
            "answer": "寝具の衛生状態については意見が分かれています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような改善が必要ですか？",
            "answer": "全般的に悪くはありませんが、清潔さに対する改善が必要な宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 553
    }
}